點解我要同連仔同一日生日

唔想慶祝鳥